# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-26 15:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-26 15:04+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

msgid "Project_id param is required"
msgstr "project_id 参数是必填项"

msgid "Project not found. id: {id}"
msgstr "project 不存在。id: {id}"

msgid "File_id param is required"
msgstr "file_id 参数是必填项"

msgid "File pair not found. id: {id}"
msgstr "文件分片未找到. id: {id}"

msgid "File not found. id: {id}"
msgstr "文件未找到. id: {id}"

msgid "Unsupported file type. Allowed types: {types}"
msgstr "不支持的文件类型。允许的类型: {types}"

msgid "Question not found. id: {id}"
msgstr "问题未找到. id: {id}"

msgid "Tag not found. id: {id}"
msgstr "标签未找到. id: {id}"

msgid "Parent tag not found. parent_id: {id}"
msgstr "父标签未找到. parent_id: {id}"

msgid "Dataset not found. id: {id}"
msgstr "数据集未找到. id: {id}"

msgid "Error: requests are too frequent"
msgstr "错误，请求过于频繁"

msgid "error: Connection issue  info: {str}"
msgstr "错误: 连接出问题，错误信息: {str}"

msgid "Api call failed, status_code: {status_code}, message: {message}"
msgstr "api 调用失败, 状态码: {status_code}, 信息: {message}"

msgid "Unexpected error. error: {error}"
msgstr "意外错误. 信息: {error}"

msgid "Error: model config not found"
msgstr "错误: 模型配置未找到"

msgid "No handler found for job type: {type}"
msgstr "没有找到对应任务的执行器, type: {type}"

msgid "Error executing job, error: {error}"
msgstr "执行任务失败, error: {error}"

msgid "Start processing files, file_name: {file_name}"
msgstr "开始处理文件, 文件名称: {file_name}"

msgid "End processing files, file_name: {file_name}"
msgstr "结束处理文件, 文件名称: {file_name}"

msgid "Start splitting files"
msgstr "开始分割文件"

msgid "End splitting files"
msgstr "结束分割文件"

msgid "Process files failed, file_id: {file_id}, error: {error}"
msgstr "处理文件失败, 文件id: {file_id}, 错误: {error}"

msgid "Process files config, file_id_list: {file_id_list}, config: {config}"
msgstr "处理文件的配置, 文件 id 列表: {file_id_list}, 配置: {config}"

msgid "GA Pair not found. id: {id}"
msgstr "文本受众对未找到. id: {id}"

msgid "Job cancel"
msgstr "任务取消"

msgid "Parameter verification failed. {param}"
msgstr "参数校验失败. {param}"

msgid "Error parsing JSON returned by llm. error: {error}, output: {output}"
msgstr "解析大模型返回的 JSON 时出错. 错误: {error}, 返回值: {output}"

msgid "The model is not output in standard format. output: {output}"
msgstr "模型未按标准格式输出. 返回值: {output}"

msgid "Start calling the llm to generate data. prompt: {prompt}"
msgstr "开始调用大模型生成数据. 提示词: {prompt}"

msgid "End calling the llm to generate data. output: {output}"
msgstr "结束调用大模型生成数据. 输出结果: {output}"

msgid "Ga Pair generate config. config: {config}"
msgstr "文本受众对生成配置. config: {config}"

msgid "Job not found. id: {id}"
msgstr "任务未找到. id: {id}"

msgid "Running tasks cannot be deleted, please stop first"
msgstr "运行中的任务无法删除，请先停止"

msgid "Only running tasks can be stopped"
msgstr "只有运行中的任务才能停止"

msgid "Start create file catalog"
msgstr "开始创建文件目录"

msgid "End create file catalog"
msgstr "结束创建文件目录"

msgid "Start generator tag"
msgstr "开始构建标签"

msgid "End generator tag"
msgstr "结束构建标签"

msgid "Upload file failed, identical file exists: {file_name}"
msgstr "上传文件失败，存在相同文件: {file_name}"

msgid "Process file delete config, file_name: {file_name}, config: {config}"
msgstr "处理文件删除的配置, 文件名称: {file_name}, 配置: {config}"

msgid "Param {param} is required"
msgstr "参数 {param} 是必填项"

msgid "Process failed, file_pair_id: {file_id}, error: {error}"
msgstr "处理文件分片失败, 分片id: {file_id}, 错误: {error}"

msgid "Process file_pair config: {config}"
msgstr "处理文件分片配置: {config}"

msgid "Start process file_pair id: {id}"
msgstr "开始处理文件分片 id: {id}"

msgid "End process file_pair id: {id}"
msgstr "结束处理文件分片 id: {id}"

msgid "Start LLM generator question by GA. ga_info: {ga_info}, prompt: {prompt}"
msgstr "开始使用LLM根据GA生成问题. GA信息: {ga_info}, 提示词: {prompt}"

msgid "Start LLM generator question. prompt: {prompt}"
msgstr "开始使用LLM生成问题. 提示词: {prompt}"

msgid "End LLM generator question by GA. result={result}"
msgstr "结束使用LLM根据GA生成问题. 返回结果={result}"

msgid "End LLM generator question. result={result}"
msgstr "结束使用LLM生成问题. 返回结果={result}"

msgid "LLM generation result failed, result is empty"
msgstr "大模型生成结果失败，内容为空"

msgid "Start LLM rebuild question by label. prompt: {prompt}"
msgstr "开始使用LLM根据标签重新构建问题. 提示词: {prompt}"

msgid "Process file_pair failed, file_pair_id: {file_pair_id}, error: {error}"
msgstr "处理文件分片失败, 分片id: {file_pair_id}, 错误: {error}"

msgid "Process dataset generator config: {config}"
msgstr "处理数据集生成配置: {config}"

msgid "Process question failed, question_id: {question_id}, error: {error}"
msgstr "处理问题失败, 问题id: {question_id}, 错误: {error}"

msgid "Start process question. question_id: {id}"
msgstr "开始处理问题. 问题id: {id}"

msgid "Use MGA to enhance prompt words to generate answers"
msgstr "使用MGA增强提示词生成答案"

msgid "Generate answers using standard prompt words"
msgstr "使用标准提示词生成答案"

msgid "Start LLM generator dataset, prompt: {prompt}"
msgstr "开始使用大模型生成数据集, 提示词: {prompt}"

msgid "End LLM generator dataset. result={result}"
msgstr "结束使用大模型生成数据集. 结果={result}"

msgid "End process question. question_id: {id}"
msgstr "结束处理问题. 问题id: {id}"

msgid "Machine not found. id: {id}"
msgstr "机器未找到. id: {id}"

msgid "I/O error occurred while writing file. error: {error}"
msgstr "写入文件时发生 I/O 错误. 错误: {error}"

msgid "Unexpected error occurred. error: {error}"
msgstr "发生未预期的错误. 错误: {error}"

msgid "Dataset version not found. id: {id}"
msgstr "数据集版本未找到. id: {id}"

msgid "File not found. error: {error}"
msgstr "文件未找到. 错误: {error}"

msgid "No permission to read. error: {error}"
msgstr "无权限读取. 错误: {error}"

msgid "FinetuneConfig not found. id: {id}"
msgstr "FinetuneConfig 不存在. id: {id}"

msgid "Machine connection test failed. error: {error}"
msgstr "机器连接测试失败. 错误: {error}"

msgid "Llamafactory-cli on the machine was not found. exit_code: {exit_code}, error: {error}"
msgstr "机器上的 llamafactory-cli 未找到. 退出码: {exit_code}, 错误: {error}"

msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

msgid "Only support Starting, Cancel, Success, Failed status finetune job query log"
msgstr "只支持运行中, 取消, 成功, 失败等状态的微调任务查询日志"

msgid "Finetune job not found. id: {id}"
msgstr "微调任务未找到. id: {id}"

msgid "Only support start Init status finetune job"
msgstr "只支持启动 初始化 状态的微调任务"

msgid "Only support cancel Starting status finetune job"
msgstr "只支持取消 运行中 状态的微调任务"

msgid "Machine connection has failed more than 10 times in a row, fine-tuning terminated"
msgstr "机器连接连续超过10次失败, 微调终止"

msgid "In cases of single machine with multiple cards or multiple machines, the DeepSpeed configuration must be chosen"
msgstr "单机多卡或者多机器的情况必须选择 DeepSpeed 配置"

msgid "The file does not exist: {filepath}"
msgstr "文件不存在: {filepath}"

msgid "The path is not a file: {filepath}"
msgstr "路径不是文件: {filepath}"

msgid "File read timeout"
msgstr "文件读取超时"

msgid "SSH authentication failed: incorrect username/password/private key"
msgstr "SSH认证失败：账号/密码/私钥错误"

msgid "SSH connection exception. {error}"
msgstr "SSH连接异常. {error}"

msgid "An unknown error occurred during the connection process. {error}"
msgstr "连接过程中发生未知错误. {error}"

msgid "File read error. {error}"
msgstr "文件读取错误. {error}"

msgid "Failed to download the file. {error}"
msgstr "下载文件失败. {error}"

msgid "Finetune release not found. {id}"
msgstr "微调制品未找到. {id}"

msgid "Deploy cluster not found. id: {id}"
msgstr "部署集群未找到. id: {id}"

msgid "Can not delete Deploying or Starting status deploy cluster"
msgstr "不能删除部署中和运行中的部署集群"

msgid "Can not delete Deploying or Starting status lora adaptor"
msgstr "不能删除部署中和运行中的 lora 模型"

msgid "Can not install Deploying or Starting status deploy cluster"
msgstr "部署中或者运行中的部署集群无法安装"

msgid "Only support Starting status deploy cluster"
msgstr "只支持运行中的部署集群"

msgid "The connected machine was not found. ids: {ids}"
msgstr "连接的机器未找到. ids: {ids}"

msgid "Deploy LLM by vllm and ray failed. error: {error}"
msgstr "使用 vllm 和 ray 部署大模型失败. 错误: {error}"

msgid "Start deploy job failed. exit_code: {exit_code}, error: {error}"
msgstr "启动部署任务失败. exit_code: {exit_code}, error: {error}"

msgid "Stop deploy cluster service failed. error: {error}"
msgstr "停止部署的集群服务失败. error: {error}"

msgid "Remove deploy cluster service failed. error: {error}"
msgstr "删除部署的集群服务失败. error: {error}"

msgid "Request {path} to remote machine failed. ip: {ip}, port: {port}, status_code: {status_code}, error_info: {error_info}"
msgstr "请求远程机器的 {path} 接口失败. ip: {ip}, 端口: {port}, 退出码: {status_code}, 错误信息: {error_info}"

msgid "Lora adapter not found in deployment cluster. lora_id: {lora_id}"
msgstr "lora 适配器未在部署集群中找到. lora_id: {lora_id}"